有無人試過行成條萬里長城

我想問途中係咪無補給點？
預計下年年頭就會出發

我 行到隻腳斷左 下世唔再行

可唔可以details啲 唔該

萬里長城長又長，走畢全程4828公里，需時多久？ ... 英國一對情侶剛試過，日行48.3公里，也要167天才能走得完，成為歷來首次走完整條長城的人。 ... Cooper）戲言行萬里長城，他經過研究發現從沒有人行過整條長城，遂向中國政府申請，獲北京批准後，去年10月1日拿 衞星照片，學會幾句普通話，就膽粗粗上路。

我睇到個挪威佬行左兩年幾行晒成條

中間唔係有啲路斷咗，
要吊繩過去咩

有啲好似未被發現定無路可以行過去